\section{Défauts}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Fonctionnels}
\begin{frame}
\frametitle{Défauts fonctionnels}
\Huge
\begin{itemize}
\item Inscription
\item Annulation de garde
\item Modération commentaires
\end{itemize}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Techniques}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Base de données}
\Huge
\begin{itemize}
\item Plus de tables
\item Plus de données redondantes
\end{itemize}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{PHP}
\Huge
\begin{itemize}
\item Namespaces
\item Templates
\end{itemize}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{HTML/CSS/JS}
\Huge
\begin{itemize}
\item Accueil
\item Tous les navigateurs \includegraphics[height=0.1\textheight]{../images/navigateurs.png}
\item Plus de JavaScript
\end{itemize}
\end{frame}
